最新燒熄！

唔好再廣傳D咩何生錄音
總之事實就係何生打算出賣班黑社會
叫佢地大佬搵幾個𡃁出黎祭旗交數
打算籍此平息事件
但係班鄉坤當然有微言
但為保家衛村護祠堂 點都要交幾個出黎
誰不知今朝交左幾個出黎
條尾數又話有問題唔夠數
傾左兩個鐘頭講唔掂數就派人做野

以上就係來龍去脈 信唔信由得你
入村路難行 唔係自己友都冇可能安全出返黎